點解飲食界唔搞遊行係度等死咁

咁都忍得

20張係議員

比你開又鬧政府推人去死